唔好再屌狗

傻啦 點可以唔屌

我地唔可以失焦 大方向都係4大訴求
重點唔係屌狗 所以要屌得有智謀
經過第二次圍狗總都知有狗扮示威者 想我地衰先 攞正牌做我地 想打輿論戰 可惜狗都係無乜智商

如果我地仲係佢地無裝備無做野嗰時屌佢只會失民意
唔單止民意 我地企出黎嘅都有唔同意見

諗一諗 612咁多人撐我地 因為佢地郁手先
如果我地下下挑釁 咪重蹈狗覆轍
我都好憎啲黑警 但係鬥智先係上策 所以：

1. 無委任證可以屌 不過屌得溫和啲
2. 狗無做野就唔屌 專心叫口號 傳媒先可以幫到我地
3. 扮狗叫係幾好笑 但都係同挑釁同理 長遠唔可取
4. 狗做野先 就大大力屌 屌到開花又點話

點解？一般係街見到人地挑釁/郁手先都覺得佢地唔啱
呢樣同理 相信各位手足都明白

保持冷靜好緊要 正確撚狗 你我有責

不割𥱊 不分化 不篤灰 祝香港健康

推

標題唔好再講反話啦屌你 好撚攰

對唔住巴打
但係證明網絡輿論好緊要 政苦同我地捉心理

求推

你知網絡輿論重要 咁仲用標題黎誤導人？
你知一定多正評 唔係個個會入黎睇內容架
咁咪誤導晒囉 你老味

Sorry 我會改善下

不過我同意你內容
太多人將個焦點放晒喺班狗度

嗰日係律政司聽到手足扮狗叫 我都有啲尷尬
仲要Rebecca johnson講完野 佢地大叫毅進仔明唔明

串狗係過癮既佢又唔還得手

不過都係間唔中過下口癮就好 好容易失焦